又打貿易戰 樓爆又再近一步

尤其是元朗樓 同鄉黑一齊住 更加不了
等變5000$一呎

份工都冇埋 睇你點升

香港零售、出口數據都食蕉
失業率上升...

無事的...2022 後 供應唔夠

首先drop to zero先

2022 年 香港未宵禁再講啦

等緊 解放樓價大軍

做黑警買吾起咩